DISCO
-a pass is 1 loop through an array. What is done in each pass is different for each sort type.

QCC
-what is the best sort type


BUB-QA
* q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
* a0: The array is sorted.
* q1: After pass p, what do you know?
* a1: The array is ordered up to index p.
* q2: How many passes are necessary to completely sort?
* a2: At most the length of the array.

SEL-QA
* q0: How many passes to sort n elements?
* a0: n - 1 passes.
* q1: What do you know after pass p?
* a1: p elements are sorted.
* q2: How do you know if sorted?
* a2: When every value before is less than or equal to the value after.
* q3: What does a pass boil down to?
* a3: Finding smallest number that is smaller than the current one.

INS-QA
* q0: How many passes to sort n elements?
* a0: n passes.
* q1: What do you know after pass p?
* a1: p + 1 elements are sorted.
* q2: How will you know when sorted?
* a2: Passes = length of array.
* q3: What constitues a pass?
* a3: Sorting the set that you are currently on.
* q4: What must you track?
* a4: The new value added to the set each time.